美航母「羅斯福號」25官兵確診 停泊關島消毒檢疫

美航母「羅斯福號」25官兵確診 停泊關島消毒檢疫

美國國防部周四（26日）公布，航母「羅斯福號」確診感染新型冠狀病毒的人員增加，但沒透露確診者人數。美國有線電視新聞網絡（CNN）則引述美國海軍消息稱，艦上確診者已達25名。
美國海軍作戰部長吉爾代（Michael Gilday）上將表示，羅斯福號目前已停泊在關島進行消毒，全艦官兵僅限在碼頭檢疫，不會進入社區，其他人也不得靠近，吉爾代強調現時無人病情嚴重。
美國海軍代理部長莫德利（Thomas Modly）指出，羅斯福號約有5000名官兵，已安排為艦上所有人進行病毒測試。

（CNN/中央社）

中共化武，無處不在

The last ship.

最近飛近香港係邊駕既機

遼寧號隻廢鐵應該變咗變病毒溫床

【仆街YMCA 隱瞞酒店有確診患者】

得閒幫推，提提大家要小心啲

剩係用無人機

用埋AI操控

頭2季超好睇

天網

Dr. Scott

Man of Medan

暫時仲要陸軍來接管城市

剩係用無人機
依然係美帝玩晒

EP-3係陸基飛機

用人工智能 機械人就不怕生物武器

藍屍群好努力share

開戰啦屌
仲忍屎都食得